老高新片既內容對成場運動好似有啲啟示

大家可以睇睇 諗下場運動可以點行落去

我自己諗到既係
區塊鏈=各區開花 人民個體化
去中心化=無大台

有無ching摩擦力強啲諗到多啲野

呢條傻鳩大陸鳩噏佬都吹奏

有冇人係好憎呢個channel

幾時吹奏佢 我focus個內容喎 定你證實個內容係假？

當知多啲冷知識幾多真幾多假真係分唔到

專門傳播假資訊降低民智，有官方背景

我分到喎 十成假

可唔可以講下佢有咩假野

想知

全部都係陰謀論嘅嘢，證實唔到點真？

當sci-fic咁睇啦
過下癮咪算 唔好當真

睇佢兩個由有熱誠咁樣做到口交部咁
就知任務已經唔同左

咁又唔係非黑即白掛 我明fact cheak既重要性但好似831都證實唔到啲咩 我地依然會相信有死人 同埋而條片都唔係陰謀論啦

而加好口交部咩同埋我都會諗佢地係咪散播緊啲野

想學野就正正經經搵書/上堂/睇其他channel啦

老高受眾係邊啲人，心照啦

唔明會有人睇 支那人

失撚望 無連登仔可以理性討論 明明係主題係條片對運動既啟示
但個撚個係到踩老高以為自己好高wtfpoint呢？理智呢？

連登仔自己成日都陰謀論, 然後屌人哋講陰謀論
講陰謀論嘅一向都大把人講, 雲海, 卓飛依啲,
美國人仲熱衷依啲嘢, 成日陰謀論自己政府或者外星人嗰啲嘢,
只不過陰謀論一向小眾, 依條大陸友做到咁pop太譁眾取寵,
當然依啲嘢睇得嚟都要自己識分析求證

有point有分析

台灣人

以你諗法 浮屍全部都陰謀論 無實証係黑警做

咁你係咪相信浮屍案唔係黑警做 係死者真自殺？
你有無睇樓主條片，片中內容邊到有陰謀論
因為老高拍得多陰謀論就代表條條片都係陰謀論？

我覺得佢啲片幾有娛樂性WO, 當故仔聽囉

老高無問題，區塊鏈無問題，你夾硬話老高講區塊鏈係啟示先係問題

係我嘗試將兩者諗埋一齊姐 區塊鏈係一個好既思考方法 想睇下點可以運用落社運

香港好多人trap左落既定諗法，我完全唔係focus老高，我focus既係區塊鏈

有
但好多弱智當係寶

可能我諗多左老高既片只可以當故仔聽下就算

人地雞姦過你？

香港人不嬲戇鳩
好多件事都睇到
過份解讀

有時連陰謀論都講唔上，只係一啲都市傳說

屌口水post

on9聯想

依家啲陰謀論煩到呢，永遠都冇答案，個樣野都有可能，

冇睇開個channel
但單睇呢段片
我起碼知道點解有比特幣存在
同埋係同呢場運動有少少關係嘅
我覺得帶出嘅係區塊化難管理
不過諗唔到有咩啟示

呢條友乜都講，不過樣樣都係面果浸
表達能力同剪接係幾好既

唔諗嘢天馬行空啲世界點進步？

第一區塊鏈係由各個體各師各職去運行，而令到件事唔需要有管理層都可以keep住run
第二去中心化就好明顯等於而家冇大台嘅社運
有咩on9？我好認真答你 唔好俾啲低質hater口吻覆我唔該

認同係面嗰浸但起碼有新嘅知識令我去聯想更加多嘅嘢

係得連登開嘅post有邊個唔係口水post？要行動派嘅自己會做 唔需要開post

我唔是屌你
講漏我唔啱

我覺得區塊鏈係唔需要管理，完全由用家負起全部責任
就等於而家香港人完全唔需要大台領軍，每個人都應該出自自己嘅諗法做每一步，勇武嘅承擔起被捕嘅後果 ，和理非遊行會食tg等

咁你屌緊咩

不如咁講，其實係生物學、系統科學、電腦科學入面一早就有個有個term叫complex adaptive system，專係用黎描述生物圈入面，個體的行為會隨住經驗、時間、環境（包括其他個體）而改變既系統，概念上相對於由無機物組成的物理系統。

引用一下書本:
「它們很複雜，因為它們是相互作用的動態網絡，並且它們之間的關係不是單個靜態實體的集合，即集成的行為無法通過組件的行為來預測。 它們是適應性的，因為個體和集體行為會根據引發變化的微觀事件或事件的集合而發生突變和自組織。以適應不斷變化的環境並提高其作為宏觀結構的生存能力。」

而且經常出現分層結構（例如階級）、演化和突現（emergence），實際例子：市場、生態系統、氣候、國家、大腦、文化、網絡、交通、社會運動、一些社會性動物。。。。。。
諸如此類都屬於complex adaptive system

區塊鏈正正係將生物/有機體既特性同運作方式擺落電腦科技上面應用，藉住咁樣做擺脫由某一個中央控制整個網絡，將權力、數據分配翻俾每一個用家。

而香港示威者之所以俾人話呈現緊ai式運作

全因為香港人真係非常自律、有獨立思考同配合整場社會運動，將人性本能同智慧都發揮得好好所以先堅不可摧，俾啲掌聲自己

至於老高，既然你真心覺得好睇、好學到野，咁咪繼續睇，睇多啲，睇哂佢然後自己都變埋老高咁冇人會屌你架，藍絲channel都大把人睇啦，有幾閒姐

垃圾channel

佢講既野好流暢
但完全唔夠深入

其實網絡遊戲（mmo rpg）本身就相當類似樓主講緊既野

如果唔係點會有香城online呢個term

睇得老高都唔會期望有咩技術細節學，所以咪求撚其算啦

勸樓主唔好幻想區塊鏈可以點應用落示威者運動喇，真係對區塊鏈技術有興趣就學寫program先啦

學多啲醫療、法律知識幫手貼下街招諸如此類仲有用，就算俾你玩到區塊鏈，政府斷你網咪又係gg

諗太多

老高d片只係講故事
佢都有講過本身係為左作為bedtime story講比老婆聽
甚至佢有片話佢最唔信既野就係都市傳說
所以睇老高既正確態度係聽完就算，最多j埋佢老婆

Btw, 與其話無大台似區塊鏈，不如話似machine learning